一人一套笑到停唔到既戲

如題

21 jump street

嘉馬拉馬星

信用欺詐師

ma name is jeff

Shaun of the Dead
Hot Fuzz
The World's End

血腥冰淇淋三部曲正野
基本上一見simon pegg 個樣就覺得好笑

月經

波叔出城

幻愛笑到我，扮on9扮到咁真

肌智同學會

大鈍裁者

Lm

每次睇到Kelvin Hart出場就笑定先
連睇Jumanji都係咁

We are the millers

回魂夜

國產007

superbad

喜馬拉雅星

我是大哥大

屍殺片場
最後15分鐘

破壞之王

Hot fuzz超市個part好笑

斷背山

全家玩到趴 ？

呢套勁正而家仲拍唔拍得呢啲 咁多左膠

The Hangover

屌你唔怪得一早block左你

係咪直昇機好撚好笑個套

時代

Grand Blue

每個人觀感唔同喎老友

笑撚到仆街

超正
都好多年前

銀魂

因咩乂事跳跳跳

Superhero movie
sorry, 我笑點真係好低

補link

屍殺片場 過咗頭半個鐘就笑到癲

低俗喜劇

炸雞特攻隊

Monty Python and the Holy Grail (1975)
Airplane! (1980)
White Chicks (2004)
ClerksII (2006)

唔記得咗係一套sor

何金銀

Scout’s guide to the zombie apocalypse

殭屍先生
雖然好舊 但真係經典
我朋友唔識中文 冇英文字幕唔明對白 都笑到仆街

逃學威龍2

射鵰英雄傳之東成西就

我要做model

龍咁威1+2

HOME ALONE!!

波叔 2岩岩上左啦

FYR 佢自己本身先係極端左膠

低俗殭屍玩出征，笑到內傷

We‘re the Millers

杜生配音版

game night

阿飛與阿基

Tucker and Dale vs Evil

5!4!3!2!1!

戇Scout打爆喪屍城

呢套真喺笑撚到落尾

Deadpool

搞乜鬼奪命雜作1 & 2

你都扮得好真

入黎就係想講呢套神作

好撚憎呢條抈襠樣

佢真係on9

賭城風雲1-3

big lebowski

The Dictator

泰國果套

屌 月經
之前已經有po講過啦

一人一套好撚好笑嘅電影

超低能特工隊 成套野on9到爆

Scott Pilgrim vs The World

家有喜事92

The hunt

所以咪block左你

我笑撚到肚痛d兒登仔仲叫人係咁入場，我睇花木蘭唔好

陰陽路4
最後廿分鐘到

大隻水

凸務madam

LM

white chicks 正到爆
而家左膠當道 呢種戲真係無可能再有

呢嗰係22 jump street

誤人子弟

Ice age
Madagascar

建國大業

阿仙奴之十年情

厲害了 我的國

哩個堅正
估唔到Jason Statham做笑料配角都掂

人生遙控器

當年第一次睇真係笑到標眼淚

Chucky
完全唔覺係恐怖片

金剛川

華爾街狼人 第一次睇笑到我

一路睇,一路屌,又一路笑

Jackass

屍殺片場

子華 dodo

Ni!

嚇鬼阿嫂

係洪興標哥叫我嚟殺你嘅！

3 idiots
其實係又喊又笑

你老豆老母生落你呢隻賤種已經好好笑

你老豆老母生落你呢個賤種亦都好好笑

屙屎個段好笑

幻愛比狗睇

你老母都係俾狗屌

idiocracy

有d位咁多年我都仲笑緊

雞同鴨講

周星馳少林足球前所有
張家輝賭x系列

一定要廣東話配音
LMF

你唔洗扮都好on9

三五成群

綠里奇蹟

黃子華-絕代商驕
最近睇返，笑到仆街

個細路仔屋企人年年都留低佢係屋企嗰幾套細個睇笑到仆街

Home alone

Spy

凸務之王 austin power 系列

竟然冇人講呢套

龍咁威系列

龍咁威

the room

留名下次睇下😂

賤熊

唔講政治 幻愛真係好on9

horrible bosses 1

厲害了 我的國！！！

戲名都夠有排笑

Vacation

花木蘭好睇好多

班人純粹係為反而反

我又唔覺得佢係左膠啵 左就一定既
但至少佢啲戲串既都真係弱智conservatives 抵比人笑既

Simpson’s 大電影

睇完半個鐘一頭霧水 最後全場笑到仆街

yes man

五條煙個part笑到胃抽筋

lm

年年過年都睇，一有d人帶d女朋友男朋友上嚟就播，個個笑到仆街

Boom

續集反侵喎

booksmart

殺人犯，當年係戲院睇到後段係咁笑，同行朋友話套戲咁陰森仲叫我細聲d，點知坐我前面後面d人都開始跟我一齊笑

好記得呢出戲
真係好撚正
最好笑係跑步拎枝槍射鳩人

你去驗下腦啦..

仲有positive negative 個段

龍咁威 尤其第一集

Ted & Ted 2

The Room

“I did not hit her. It’s not true! It’s bullshit! I did not hit her! I did not…Oh, hi Mark.”

特務咔啦蘇(You Don’t Mess With the Zohan)
用蝶式游水嗰幕笑到我

依套以前係有線到播
重要有埋嗰把廣東話配音把聲先好笑

最記得有集話個大粒墨特工嗰幕啲對白

男歌女唱

You are tearing me apart Lisa!!!!!
套野真心正由頭恥笑到尾

又話開續集

淨係呢part 定成套戲都係咁

賤郎300

周星馳1990年打後所有戲except 算死草 行運一條龍

聖誕快樂

jackass

屍殺片場
家有囍事1992

呢段係回魂夜個盧sir既創作

本身佢係配音領班

scary movie

配音好撚正 中學同班fd一齊睇 仲學人走去玩parkour

笑你打錯字？

啱啱睇完2，覺得仲踩界過1
踩哂trump+pence+giuliani
不過左膠女權撚可能好buy

大內密探零零發？

睇咗一半未笑得出係米正常

想當年好鍾意睇五個撲水的少年

shame shame shame

真心正

走投有路
張家輝咁多套喜劇最鐘意呢套

正想講

第二集都好好笑

個八婆食咗件蛋治呀呀呀～～～～

留名

你知唔知咩嘢係登登登登登登登？

點會冇人講頭文字D架

睇到識背都係會笑

LOGAN

Lm

哈~哈~哈~

Jumanji

Scary movie 1-3

好撚正 第一次聽呢套
即刻睇

奪命西

Halston Sage

天氣之子

啲劇情on9到震

Hangover 第1集

人地講緊21 jump street

講緊佢真人

識貨